{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079795?place[place_type]=GID&place[gid]=1079795&place[latitude]=37.8624706507&place[longitude]=128.8456930488&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 메종드로즈 펜션"
    },
    "text": "こんにちは、江陵メゾンドローズペンションです。 提携企業研修目的の宿泊のための空間です。 メゾンドローズは安らぎと思い出に満ちた空間に皆さんを招待します。 忙しい都市生活に疲れた心身を休める休息を提供します。 涼しい海を眺めながら、家族、恋人、大切な方々と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加予約を事前に教えていただければ幸いです。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴は不可能であり、未成年者の男女同室での宿泊も禁止されています。 客室と周辺施設の利用時、損害賠償の責任はお客様にあり、喫煙は禁止されています。 予約時に重複予約が発生することがあり、料金が誤って表示されることがあります。 駐車場は最大6台まで可能で、周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ、エジソン博物館、烏竹軒、正東津、ハスラアートワールド、注文津 、大関嶺羊牧場 、龍平スキー場 、正東津深谷海扇道 、江陵眼目コーヒー通りなどがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室情報は102号(個別バーベキュー)、201号、202号、301号、302号、101号です。 基準人数と最大人数はそれぞれ異なりますので、予約の際にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約をする際は事前にお知らせいただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に何か損害があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、損害賠償の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、料金が誤って表示されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場は最大6台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリ、エジソン博物館、烏竹軒、正東津、ハスラアートワールド、注文津、大関嶺羊牧場、龍平スキー場、正東津深谷海扇道、江陵眼目コーヒー通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用できますか？",
            "answer": "客室情報は102号(個別バーベキュー)、201号、202号、301号、302号、101号です。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数はそれぞれいくつですか？",
            "answer": "基準人数と最大人数はそれぞれ異なりますので、予約の際にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 448
    }
}